[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

有江湖人士跟本刊透露，這幾名拿著斧頭的惡男，有黑幫水房背景。其中穿著黑色西裝高舉斧頭的男士，原來叫做浩南，有古惑仔為他起了個花名叫「砵蘭街浩南哥」。這個拿著斧頭的砵蘭街浩南哥並不是話事人，只是在砵蘭街經營指壓場靠妓女維生的古惑佬。有人估計，因為抗爭活動影響到砵蘭街的淫業生意，所以古惑佬就乘機找威者出氣。

據悉，浩南哥在砵蘭街活躍多年，是花朵「彪頭」的水房大佬的門生。而水房在砵蘭街一帶有三股勢力，經營指壓場的以「彪頭」為代表人物。彪頭在砵蘭街打滾20多年，具有江湖地位。而彪頭主力經營指壓場，十多年前好景時坐擁達十多間，很多社團兄弟都跟佢搵食。而彪頭的指壓場特點是較少用持旅遊證件入境的北姑，多數都是用有身份證的新移民，減低被查牌風險。

而另一批是經營夜總會的，當中代表人物是一名叫「憤超」的水房大佬，砵蘭街內凡是金字頭的夜總會，憤超都有份投資。另外，砵蘭街內的瑞興麻雀館和附近瑞字頭的麻雀館，都是水房人馬開設，更是最賺錢的一門生意。

其實砵蘭街的古惑仔襲擊示威者，較早前已有前科。本月初凌晨，一批示威者去到旺角砵蘭街時，亦被多名黑幫古惑仔恐嚇推撞。

採訪：麥耀輝
攝影：攝影組
Source from 壹傳媒

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

9/10

10/10

光復香港

時代革命

佢地咁撐警咪1823叫入境署投訴下懷疑有中国女黑工囉，入境署自然找黑警清場，洗乜做

其實砵蘭街的古惑仔襲擊示威者，較早前已有前科

夜晚又唔出黎
係朝頭早d人走哂先出黎執返個尾彩

裝修下識驚架喇

斧頭幫丫那

風乾物橾 小心火燭

掃黃新目標
支持

Push

都啱時候潔淨砵蘭街
悍戰太平洋😎

清走呢d黑社會維持治安，幫警察做埋，又一証明死黑警唔撚做野

push

幾時步荃灣fk幫下場

曱近平

香港到今日仲可以有黑社會呢種垃圾存在，點解呢

絕不放過黑社會，我哋一定要玩死佢！否則有一日，佢會對我地兄弟出手！

推

推比大家認識

等大家認識下南哥

其實放大量風話入呢d 場 中左性病
好快佢就收皮

一係交人出黎，一係裝修

邊撚個浩南呀
冇人識你呀

砵蘭街內凡是金字頭的夜總會，憤超都有份投資。另外，砵蘭街內的瑞興麻雀館和附近瑞字頭的麻雀館，都是水房人馬開設

條友住我個幢 有個細路

下次九龍區遊行又有嘢做了

班廢中無雞叫了

文員仔同勇武並肩作戰

出嚟行 講口齒㗎嘛 我話我要佢冚家剷就冚家剷

裝修

因為有深黑社會照住

日光日白先夠膽出黎
古惑仔

死線公投

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

黑裝修

支持

裝修裝修

好想去認識下各國佳麗

九龍遊行特備節目

怪不得早排行過成間麻雀館已經上晒鐵板

2019仲浩南

睇黎班黑社會都未見識到連登勇武既厲害

地址呢
要出通告

連登邊撚度有勇武
連登得冷氣軍師架咋
要勇武就去BK同香討搵啦

中午12點後我話事

班老黑敢曬馬開拖未

一味靠嚇死垃圾

咁撚柒就咪叫浩南

班狗出真槍 我地手足都仲勇武向前 你呢班渣斧頭既垃圾 就收皮啦

掃黃回復社會安寧
黑衣人為民除害唔係裝修報復

樓上講得無錯，我諗有7成人都係咀炮

你唔係唔知班一早就有警黑合作 黃賭毒檔定期交數下嘛?

子彈都唔驚會驚你斧頭？

真係要諗諗佢 如果黑社會配合popo 打勇武手足 手足會好危險 倒不如主動出擊
利申：online 驚

成班手足真係未撚驚過黑幫打交真係笑話黎
除非佢癲到又721咁無恥殺普通人發洩

X左佢！每下aim頭！幫香港清毒瘤！

721之後，真香港人應該唔會容許第二次721發生

這個拿著斧頭的砵蘭街浩南哥並不是話事人，只是在砵蘭街經營指壓場靠妓女維生的古惑佬。

仲唔報料

連啲薯仔二打六都搵到

我決定以身犯險，上佢架步放蛇

ok

只有火魔師做到野，其他都無撚用

黑應該裝修加暗殺

文員仔唔帶套先係真正既勇武

收皮啦
一撚早就警黑合作啦戇鳩

小心波及樓上民居呀

要清都清左721個班先
呢啲慢慢計都得

人地屌完西

條浩南執condom抹精液收毛巾

乞求老細比廿蚊食個下午茶

咩唔做野啊, 收捉片啊

推推先

申請裝修 黑社會唔洗比面

地址？

報料直接裝修佢屋企啦

呢班垃圾

裝修呢啲要好小心，入左暗位真係會開拖

依D靠壓榨其他人維生既人
真係好廢

呢D古惑仔 全部一樣
等人少先跑出黎扮型懶威
對付呢D 香港人要自己組織郁手

地扯係米就係砵蘭街指壓

燒
同擺底隻右手

講
唔講你就係包庇

又係官丶共丶鄉丶黑班卜街！

推。

裝修通知書

係時候裝修下啦 屌你老母

要裝裝左721果班鄉黑先啦
果班都仲無穿無爛
走去裝呢啲 唔好撩咁多火頭啦

嗰頭多居民，唔好有火
呢啲要用麻包袋捉，再直播打斷手腳，除晒衫褲掉返出街
咁先震攝到

下次旺角開花之時

唐樓玩火可能會影響到其他人，玩聖水/油漆好d

呢班過氣80年代老黑拎斧頭出黎wo,仲係我地撩火頭？？

唔撚好玩啦黑社會90年代呀 二三百個手足夠玩殘啦廢老

唔可以比黑社會勢力橫行

遏止黑社會你我有責，絕對支持斷佢收入

支持裝靚間鋪佢

黑裝修真係唔反對
不過記得FC清楚，同唔好去錯鋪

呢條友住大窩口邨富強樓出入成日見到佢 有個老婆有個仔

掃黃未

要清楚fc先，麻雀館未必同佢地有關聯。721手足 先係比人打到hihi

其實真係睇下去邊區開花，入元朗開花米搞721果班囉，係油尖旺開花米搞呢d囉，無沖突架，they just on the list...

咪講笑，上次親眼睇住條斧頭佬幾咁大聲話邊個出聲斬邊個！我仲同幾個手足問左附近D鋪頭，同蘋果講嘅一模一樣，呢幾條友根本就係誠興（瑞字頭）D睇場黎，蘋果賣得出斬唔叫FC ，我都唔知點先叫FC!
支持黑裝修，要令班老黑知，佢地唔係惡撚哂

旺角有班人隨街攞住斧頭同棒球棍恐嚇途人

#109樓 自己睇 如果我有加鹽加醋等天收！

浩南哥 改個名都柒過人

集體上去叫雞，瘋狂彈鐘，阻撚住佢做生意。

裝得嘅都裝哂好多師傅都呻無工開

推上熱門

小心 今日下午有個巴打開post 講裝修, 勁快叫鴨免del post, 話比人恐嚇

不過我都好奇, 連登又無pm, 除非起到個樓主底, 唔係好難咁快恐嚇到個位樓主?

恐嚇乜野？

我都想知

唔知 佢話比人恐嚇所以叫鴨免del post
個post 已經del 左

今日既事 出左唔夠一陣

和你塞骨場版

呢班人根本呃飲呃食 成日周圍自稱係瑞興睇場 睇場係馬交倍 同字頭唔係同一班人 我呀哥係其中一間分店睇場 知道既係咁多
有 有咩想知既直接打俾我都得84815262

佢地有幾多人

裝修161

照計冇可能會俾人知道佢係乜水架

其實佢地咁做有咩企圖呢？

似扮野

1

典型老mk 黑社會

裝佢老母

有冇人俾佢斬到？

裝修前
先大肆宣揚警察選擇性執法，依靠妓女維生既非法工作唔處理，要市民自己處理
增強接納性

根本冇可能上個網講句野就知係真實係邊個

旺角西輸咗比建制
好多黑票

屌連掃黃都做埋

古惑仔愛出名，愛威
其實咪又係藍絲，阻佢搵食大過天
出黎威下又上報紙，又可以同人講拎斧頭斬鳩手足都未驚過
唔教訓佢，佢一定又會話手足怕閪搞佢字頭咩
又話手足收錢，泛民選完會棄子
我呢幾日不停聽到D廢老藍絲不停loop

雖然黑裝修好多人擔心有危險
但諗深一層，黑驚用槍都未驚過
驚佢用刀用斧頭？
我覺得勇武黎講 火魔法師D突襲真係no1
無需要肉博

推到佢爆廠

以攻為守

因為差佬唔做野 養撚住依堆臭蟲

帶定燒烤叉bbq

唔知佢有冇仇家 有仇家一齊出嚟啦 你都想食埋佢架可

（

比張地址list黎
呢個年代話比人知自己黑社會仲柒過乜
佢要班到一百個後生既都好有難度
成班老弱殘兵 拎把關刀就係關公啦咩
呢d敗類仲衰過藍絲藍店

撞斷腳那個的士佬都未搞掂，學人搞黑社會

我覺得應該占領砵蘭街 打走班古惑仔
接收佢地D生意 有資金之餘
亦可幫手足創造就業機會

下一步應該取代黑社會 成立香港地下新秩序
老實講如果可以吸收曬班黑社會
可以外國請軍人幫佢地同埋D有志當兵既手足做軍訓
佢地都係求財 我地又可以成立私人軍隊

d

因為黑警原則係 無黑就無白，打哂啲老黑，佢地仲有咩存在價值？仲要3萬幾人，幾千部車，百幾隻船

個仆街依家喺邊度？

有post話已經出番黎揸的士

咁斷腳個女仔依家點？

強貼推文

比狗告暴動

6架狗車砵蘭街

小心

有冇人知道個女仔身份可以幫下佢？

佢地都係恃在有武器喺手同恰人落單啫

佢地係恃在有武器同埋唔會比人拉

無政府狀態

不忘斧頭幫